求咗黃大仙靈簽，問69反送中吉凶（僅供參考）

第48簽 中平 古人占驗：卓文君賣酒

繡閣聽琴自起思。改粧夤夜最歡時。
可憐沽酒臨邛市。才子佳人兩下廚。

仙機：
孕生女。病求醫。
行有阻。婚不宜。
蚕微利。亦有之。
問謀望。要待時。
宅無礙。善當為。
求財者。得微利。

問風水：氣運未當發。
問遺失：尋之恐未得。
問自身：自在中有苦。
問天時：豐熟有虛耗。
問出行：去之亦無益。

解說及記載：
(漢朝)。昔卓氏有女名文君。新寡。
聽司馬相如彈琴。遂起心。
乘夜奔往相處(談得投機。互傾戀慕)。
(二人私奔出城)成為夫妻。但家貧。
兩夫婦在臨邛市。開設酒店。一箇是才子。一箇是佳人。
兩家都要當爐賣酒。此亦有辛苦之氣象也。司馬相如後大貴。
求得此簽者。凡事要隱忍受苦。先難後易也。
此簽不得作為吉。亦不得作為凶。祇得平常兩字而已。

建國又係先難後易 大家唔好放棄

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

習近平

推返上嚟，加油